平賣大阪周遊劵

臨時有事去唔到大阪，但已經買左一日劵
有效期去到出年
有冇人要用又未買，平d比你

推呀

幾多日

幾錢幾多日

樓上個d盲？

幾錢

一日劵呀
Tg傾呀
Id: zurazura19

平放呀

巴打留個 tg

pm ed

又唔講幾錢

可議 有冇tg?

一定平過出面

點解唔敢講價錢

驚比人屌

香港人呢種心態好撚黑人憎

唔敢明碼實價 方便湯人一筆

屌 冇諗過劏人呀
出面賣180蚊一張，我都係用呢個價買，貴過呢個都冇人買啦，可以點劏？街邊首飾咩
點賣都預左蝕，係我本身驚標價比人大劏姐
賣140

推

再推

得一張？

係呀 平得一張得一張